# SimpleRestService


чтобы скачать проект создайте путой репозиторий в папке, в которую хотите скачать(перейдите в папку в консоли и напишите git init)
дальше нужно скопировать репозиторий напишите в консоле git clone https://gitlab.com/shmotdarommne/simplerestservice.git
готово, юзайте и делайте
 
